[GAY]放丁圖放到爆POST的心事分享區 (280)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

TGINOISTHEBEST

習慣左

乜你係消防咩?

終於到你開

我出就有丁圖

新人？

yes
face
stat

Lm

奀星呀?

屌

佢自己都同意係奀星既

但我有唔咁講野既時候咩?

講咁耐都唔知邊個奀星

TL

監躉黎架

奀星既話人地幾時退出都唔知啦

咁咪當唔知囉
見面先算啦

努力搵人包咪有動力

條仔好正好想比佢中出

邊條仔

封面

我都覺

知唔知叫咩名

咁你唔搵邊有人包你呀

你老公餵唔飽你？

想要更多精液

當mask敷？

灌滿後面生仔

Ok記得要食多啲補品

咩事
張相的確晌裏面喎

見到啦
自

道歉時

露出屁股是常識吧

跟住

no

左面可以
可惜太瘦

食評?

好想摸佢

這些機會

你唔係食咗個靚仔咩

果然係city of gay

一袋名零

好眼瞓

見佢同其他仔仔出去我有啲呷醋，但叫我同佢一齊我又唔太想湊仔，點解我咁自私

食左先講

點算 阿夕真係好可愛 好bfable

識貨 我都勁鍾意佢

睇曬咁多集 我戀愛了

一出就即睇
瘋狂介紹比fd睇
佢真係好bfable

聽講真係hehe黎
好鬼死可愛呀

但佢好似我個ex

下

啲朋友個個都話似

This?

正 好cute cute

Private?

55

乜你信呀?

有冇人會買標明係男士專用嘅產品？例如洗頭水/梘液，護膚品果d

咩事

用左成晚追佢個故 係咪已經中左情毒
真人真事嘅都幾心噏下 可惜無再update

咩故？

新年中情毒
情人節身......

四個八公的故事

林伯

好純好qq 不過最尾都係飛左自己男神

應該真係散左好痛所以無寫落去

不過都想知佢啲朋友後續係點

係咪去到第二集冇再出？

第二季寫到第7集就無寫

是咪好耐之前了

每個人都有感情線嘅
不過嗰兩年好似個個都轉變好大咁
新cafe都未講點黎就無寫

講緊阿夕寫嗰個故

Face?stat?有無阿夕咁qq?

揀炮友都要咁麻煩

人竹女火

第二季更新到邊 唔知邊度可以睇返

紙言有 得7集

解釋下邊個youtube可以叫佢作返？

我偏偏搵唔到

full day 食好西

我發覺出面世界真係好多引誘
好想淫亂一番

又食乜呀

日本野 又有西餐

屌你啦

［痴撚線］給老公的情人節禮物 苟芸慧：私人全套服務，由朝早起身開始，貼身照顧，老公乜都唔使做，想點就點

正式宣布有2個老公

相呢

點人數

見都未見就話人鍾意你/鍾意人

現實未答左你點解

我

咩

幫你唔到

主席

食完屎仲唔夠要食多舊?

自打冇興趣睇

咁有錢走堂坐機番黎

臭雞

咁話我

阿壯
冇腳毛

嗄 腳毛都睇到

Hi

大家好，大家依排過成點？

叔叔不行了

detail

廢事鞭

人地唔想綠帽多到頂天花呀

而家失戀急讓 very都幾QQ

巴打好靚仔

好似anson lo

有鬚

台仔？

改左名 香腸獵人

oh 係咩

呢個不知道

邊度都係咁

我冇另一半

你有

再恰我就迫你要咗我

有冇放題推薦？

想人要都唔喺咁掛

唉
怕咗你
我唯有要你啦
唔好喊

真係易氹

易氹又笑

對住你咪笑下囉

接實啲膠呀

俾咁多膠我做乜

有得揀要龜縮明 朱00 阿壯定 廢青安

ur face

00

唔係欣宜就荀芸慧嫁啦

講到......
咪又係......

呀 早排有蘇麗珊

廢青安
屋企有錢已經夠

廢青安 有種想照顧佢feel

00咪仲有
成家律師

又排骨

西片

我唔要返工呀！！！！

好廣告feel

持久取勝

一次過三張會唔會太多

[/quote]

吖 頂唔順 上氣唔接下氣

推車 打側半邊燒鵝脾 最易屌射

你最舒服 0仔就

上面 a b c part齊哂

睇片 不如找人射啦

點識你daddy架？
求介紹

望到係金色都收唔落啦
我對錢銀野好敏感 真係接受唔到

想要呢條片既LINK
好個0好正

Good boy
唔屬於自已既野唔好拎

做咩？中咗性病？

戴眼鏡都唔得

上面持兄需要

另一重點雄斗

樣

上面幾快分到兩類人

瘦有瘦市場 肥有肥嘅

壯腰補腎

留意到你......下身凸起 嘩唔野少

咦 而家觀廣大快活 岩岩有四眼仔
身型上好正 藍tee黑短褲

識咩吖你 湊齊腳混戰啦

或者couple 想湊多個1 或0
天蠍生活多姿彩

嘩 精彩
再唔係佢 睇住你屌佢條仔

128 用到淨40gb

一

泰國人海南雞

帶住仔仔

呢種濕氣訓教好辛苦

好性福 有瑛太醫師深....入療法

我估持持一定忙足一晚 發揮小宇宙

戴眼鏡都ok 一除就

我想要瑛太 砌到我七個一皮

開4圈 你搞我搞埋一齊

。。。

負評

持持 而家重有咩app識人

lonely 想找人傾

Gay佬會唔會了解咗人地性取向先去追人？

好寂寞 好想找人慰藉 鬆鬆心情

黃 gowlr 黑黃 scruff 粉紅白 9monster

藍色係

Blued?

噢

app真係吹水 自己又無多張相準備

想攞相 唉

即影

唉

我成日都即影比人

真有良心

growlr真係 拍得住Jack d咁廢

人紅自然多人搵

我嘅貓樣 自愧不如 唉

好耐無入嚟 放假忙完到返工忙

吖 有咩新人1仔 自我介紹先啦

拿拿淋找件女攬住 佢應該會識做

吖 有禮貌有前途

[url][24/2決賽]第13屆國際先生 各國佳麗總覽

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

試咗喇 唔work
不讀不回都仲會係咁搵你

玻利維亞 好似黃建東

巴西 韓國 噢

祕魯 墨西哥再搭.....巴西 韓國

純粹仲要見一排
冷處理都唔多work先問下

有冇相J下

越在意 越上心 你有少少.......

噢 快手的 快手的

唉 49 50歲 媽吖

喂大佬你唔好咁痴線喇
咁唯有block咗算數

男女見得多 朱茵黃貫中 翠如 蕭正楠

打得火熱囉

白羊萌到炸!天蠍冷到爆!外冷內熱碰到熱情的沙漠!只好棄械投降一起炸掉! 2、一個性格單純專一,一個深情款款,兩人一起誰也不分離!

白羊一樣一爆 好勝心 脾氣炮仗頸 好快又無事

唔洗理佢

問番持哥哥 天蠍係咪避一個人 就呢世都唔應機

佢哋偏偏鍾意直男 越反抗越痴纏 所以敵不動我不動

進化到已讀不回

....身痕想找佢砌番鑊 可惜

靚仔有冇seed or 片名

面璧罰企 不善用追故mode

rookie 翔平

哥哥對唔住 細佬無下次

屌到入心入肺 唉 去邊度再找

即係幾多歲

覺得自己要轉gay

想揀做手1 or 0

23歲 30歲樣

吖 都未做完 繼續啦

最終係咪就地正法

0

白羊天蠍會打得火熱

金牛天蠍 天蠍一次性付出 金牛慢慢付出 好低調

Why ar

唔知，上次係巴士比個男人摸完好似開左gay關咁

比人摸唔係應該報警咩

男仔比人摸好似好少人理，所以我都冇出聲

男人

噢 講下案發經過

你知唔知對方 出生時間

為張紙 搞咁多野

有時間準好多 好似我中午出世

講緊既唔係張紙 而係權利

你個名點讀

雲雲雲泉泉泉若若若飛飛飛龍龍龍龍

face
stat

超 哂命

Hug

我是隻豬乸肥又矮也!
我是隻豬乸肥又矮也!
賜我仔又賜我女
賜我仔又賜我女
神明呀...
神明呀...

吸陽氣!!!!!!!

你都有睇愛回家？

好鍾意阿壯

傻得好可愛

係

轉啦

吓 高瘦....咁正

想係咁比人屌

壓力好大？

係太淫

你望下人地id先啦

我唔會認架

j死人咩

once you go black

我想請問各位巴打要拍拖咪難過普通異性戀好多？
遇到啱feel嘅人都要咁啱對方係gay先得 仲要分1同0
如果咁啱兩個都係1or0係咪都唔可以一齊？

利申 非gay 但由細到大都好好奇呢個問題

呢度有冇人啱hktvmall 嗰個男
利申唔要

遮晒樣

男柱赫 oppa 黎左香港吖

咁咪搵番嗰個鬼佬阿叔囉

Hinge